「中共」首次被美國州政府控告！！

「中共」首次被美國州政府控告！！

美國密蘇里州政府的總檢察長Eric Schmitt，親自控告「中共」瞞報疫情，封鎖疫情資訊，做成嚴重經濟與人命損失。

密蘇里州是共和黨州份.
目前有超過5800人確診, 超過200人死亡.

Up

告得入又點？

拉維尼去坐監？中共會賠錢俾你？

共產黨咪繼續食住花生睇你地爆發疫情囉

Push

國債/關稅到還

推

正

個twitter個記者係駐北京NBC大陸人黎既

美國華人

首先中共有1萬億美國債券

另外，可以開徵關稅

沒收支那人在美資產

鎖國在望

係囉
聯署夠十萬人又點？
香港咪仲係含緊撚
200萬人上街又點？

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

每個州都告一次佢都幾係嘢

tweet

係咪可以逐個州分開告佢一次？到時唔洗支支拋美債

可充公在美國既大陸資產

其實美國有無還過國債

係一個州告入左，其他州就當案例
基本係直接勝訴，可以唔洗咁麻煩，直接一個class action, 全美國一齊告

傻仔
美國一講話要收返國債支那已經玩完
維尼個女係美國
係得你先目光咁短淺講拉維尼坐監

果到有幾多錢？
咁真係唔到佢唔還，屌真係笑9死
其他國家可以搭埋美國一份一齊告，到時美國可以用呢啲支那買左既美債嚟益自己盟友國

支共:強烈譴責嚴正抗議⋯⋯
老美:留返同個官講

最多咪告48次 New York 同 California 唔使諗

贏左其他國家就跟機係美國吿啦

前奏嚟
之後就會愈嚟愈多

錢根本唔重要啦
錢 美國佬想印幾多得
最重要係將今次疫情責任impose落中國 打擊中國形象
再大條道理魚肉中國 予取予求
依個先美國真正想達到戰略目的

就好似一戰咁 凡爾賽條約最重要的條款唔係要求德國賠錢/割讓領土
最重要的條款係確立德國罪責 依個先最大獲
因為咁盟國就可以大條道理 理直氣壯咁魚肉德國 直到永遠

凍結埋支那人外國戶口資金 到時就

.

佢唔還咪有籍口開中共波囉

要搞一早搞佢個女啦，垃圾侵

刁公主食黑腸食到唔想返北京

樓主要注意下引號既用法

加洲肯定唔會告

State immunity?

有，一直還緊

好呀香港人都支持

五十個州一齊告

On 9

蘊養制裁氣氛呀

到時中共冇say

s

集個靚氣

d

e

支那播毒成功，係美帝渣啫

一嘢清空中國外匯儲備

，

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

and Twitter search 'steam Taiwan', 'steam China' then push good tweets
pls pin thanks a lot

猩猩識打字

其實係同邊個告佢？聯合國？

岩岩check，19年4月有大約1.1萬億美金，唔知夠唔夠賠

兩個左膠州（已割）

睇住俾人屌你放負/分化